\begin{minipage}[t]{0.5\textwidth}
\begin{center}
\begin{small}
\textbf{\href{https://groups.google.com/forum/\#!forum/nhombientaptailieu}{cuutrosucomientrung team}} \\
Tháng 5, 2016\\
$\dagger$
\end{small}
\end{center}
\end{minipage}
\vspace{2em}
\begin{center}
\Large{\textbf{NHỮNG CÂU HỎI THƯỜNG GẶP KHI CÁ CHẾT -- THAM KHẢO TỪ ÚC CHÂU}}
\end{center}
\vspace{1em}

\begin{bfseries}
Tài liệu này được dịch từ bản tiếng Anh, phần trả lời câu hỏi thường gặp (Frequently Asked Questions – FAQ) liên quan đến hiện tượng cá chết hàng loạt của Cục Công nghiệp Cơ bản (Department of Primary Industries), trực thuộc Bộ Công nghiệp, Kỹ năng và Phát triển vùng (Department of Industry, Skills and Regional Development) của chính quyền bang New South Wales (NSW), Australia. Nguyên văn tiếng anh của tài liệu này có thể được truy cập theo đường link sau:

\url{http://www.dpi.nsw.gov.au/__data/assets/pdf_file/0004/402790/Fish-Kills-FAQ-August-2011.pdf}

[internet], truy cập lần cuối 28/04/2016.
\end{bfseries}

\renewcommand{\contentsname}{Nội dung}
\tableofcontents
\addcontentsline{toc}{section}{Mục Lục}
\renewcommand{\listfigurename}{Danh sách hình ảnh}
\listoffigures
\renewcommand{\listtablename}{Danh sách bảng}
\listoftables